IFPI 中國 Recorded Music 零售總值 2004 至 2017 (不句括 HK)

2018 明年6月公佈
2017 2.92億美金***
2016 2.02億美金
2015 1.69億美金
2014 1.05億美金
2013 世界20位以下
2012 0.92億美金
2011 世界20位以下
2010 0.23億美金
2009 0.28億美金
2008 0.57億美金
2007 0.56億美金
2006 0.70億美金
2005 1.19億美金
2004 2.11億美金